安全感真係好重要…

有咩方法可以分到對方係咪真心
唔想再投入咗好多感情嗰陣 先發現到對方係呃自己
以前以為時間可以睇清一個人 點知原來有啲人真係可以好好戲
慢慢就唔敢信人 冇安全感到唔敢拍拖 因為好驚會再次受到傷害 又唔想害咗人…畢竟同冇安全感嘅人一齊太痛苦

到底點先可以對拍拖有返啲信心

安全套重要啲

無解，拍拖就係咁

感情問題一律分手

agger

無經驗，幫你唔到。 單身是最好的

咁先顯得真愛係幾咁珍貴

對方係咪真心 其實講真自己一定feel到。。

由你要諗個刻開始 其實基本上已經有答案

就算你個個做足比你都好係假係呃你

同健康碼一樣，呢刻嘅真心過幾日都可以唔真
何必執著於一時？